心理時鐘壞咗 邊到有得整

又一城

慘

來生

變生理時鐘

橙褲巴打

去時鐘酒店整

無病呻吟

有買 Human Care 咪有得整囉

但 Human Store 好似唔喺地球

你係咪認真咗

去又一城整

去又一城啦

好似係你認真左